{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160090?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 필라투스펜션"
    },
    "text": "全客室テラスバーベキューができる便益施設を備えたペンションです。 ご注意点は、オンライン決済時に客室基準人数で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 イベント部屋につきテント1棟を無料でレンタルでき、入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 バーベキューをするには炭とグリルを利用し、2~4人基準で20,000ウォンで利用できます。 追加人数の場合は、5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 幼児までを含めて最大人数を超えることはできず、幼児の場合にも追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 鬼太郎は釣りや様々なボードゲームを楽しむことができますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室テラスバーベキューができる便益施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数でのオンライン決済後、人数追加はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際には当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "イベント部屋には何がありますか？",
            "answer": "イベント部屋には無料でレンタルできるテント1棟があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭とグリルを利用し、2~4人基準で20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合は、5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "幼児までを含めて最大人数を超えることはできず、幼児の場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "鬼太郎では何が楽しめますか？",
            "answer": "鬼太郎では釣りや様々なボードゲームを楽しむことができますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 380
    }
}